兩架裝甲車 兩架水炮車去曬紅土 而家係去政總行街好機會

唔鼓勵任何暴力

有無人去行下街 難得星期日

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

搞埋紅磡站同尖東 要分散警力

Push

紅土變藍土

甴近平

衝呀

睇到啲狗真係勁驚啲煙

佢地會唔會射返自己屋企

佢地要去中環係咪得返西隧同東隧揀？

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起

推

班狗全部精銳攻緊理大

咁政總咪

攻政總好時機到啦

凍啦 要搵野取暖

中聯辦

政總開始多人

推
廣東道一帶d有錢鋪頭危險喇
到時實成班狗走去守鋪頭啦

再唔係去禮賓探下柒婆
今日係開放日

得兩架咩

邊守紅土邊開花
解放軍再出黎就核彈

愛國愛黨去中聯辦

水炮車有3架

有一架而家唔知係邊

今日係星期日
星期日最鍾意去港島

Pushhh

突擊攻入政總

千祈唔好搞狗屋同狗宿

政總中聯辦冇喇今次

西環好似有d野玩wor

如果成個政總俾暴徒炸左
咁聽日點算

仲政總？ 你當西環無到？

架水炮要番去有幾耐

仲政總？中聯辦先係春袋

今日係打地面戰
需要閪黨鐵運手足
只需做結界就夠

銅鑼灣仲係好靜

push

做野

要佢地自己食返二噁英彈

西環啦 好多海味買

推啊

1同2號去左poly 咁3號會守邊到呢

開花呀

要港島手足
新界九龍手足都係留翻油尖旺啦

所以政府唔好上當

金鐘

去金鐘

中

油尖旺開花救poly!!!!

推～～～

，

今日係行街日仲等咩

油尖旺呀 大家 爆狗屋 政府建築物

唔係有三架水炮,呢到兩架,仲剩一架?
BTW, 磚陣點解唔配EPOXY, 咁掃都掃唔走,連D玻璃碎同釘都定咗係到

調虎離山

呢個時勢仲夠膽開放
佢喺唔喺入邊

行行行行行街

屌 真喎

西環買野大好時機

推推推推推

中聯辦定金鐘？

就過年 聽講西環好多海味

why not both

封過海隧道再慢慢搞港島春袋

一係西隧口 一係粉嶺未出嚟

仲政總咩，西環啦，香城online呀

粉嶺有無手足望望

和你政總tea

政你老母總咩
打死物冇撚用

要去狗屋狗宿

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

前題封埋東西隧更好保障

推推推推⋯

收佢其他區皮!

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

發夢攻政總？

中聯辦無論意義同位置都不及政總咁好

政總

好似又真係唔記得咗政總喎

要「強行三罷」黎明行動？爆黨鐵！

Oh I. See

屌

Pish

政總！中聯辦！

仲等咩
宜家喺遮打既手足快d去政總中聯辦

政總中聯辦!!!

lz 259

第三架會唔會在政總/中聯辦？

唔係中聯辦
政總啊!

政總!
唔好中聯辦

中聯辦位置太差
而且搞政總係真係會癱瘓政府 搞中聯辦唔會

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

最重點係政府呀

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

Oush

吹雞叫遮打集會班人去政總

集會個炸全部和你非唔好搞佢哋啦

去左遮打先
之後去政總開花
陣間見

和理非已經無藉口再唔進化